Billie Eilish小背心上街，網友：「她看起來很有自信，愛她！」

今年年僅 18 歲的美國創作女歌手怪奇比莉（Billie Eilish），透過空靈嗓音 + 性感呢喃唱法 + 洗腦旋律成為 2019 全球樂壇的超級新人，同時怪奇比莉也因獨特的大尺碼潮流穿搭而爆紅全球，她不僅曾語出驚人：「穿 Vans 的男人下面一定都很小！」更吐露自己因為不想被外人評斷身材變化，而在選擇衣服和褲子時都一路穿搭超鬆垮的男性尺碼，就連球鞋都很常選男碼，因為怪奇比莉認為：「女生尺碼的球鞋選擇太少，男鞋的設計都好看很多倍！」

不過長期以「招牌大尺寸帽 T」等浮誇穿搭出名的怪奇比莉，這周就難得被直擊到沒有穿上定番大尺碼潮流搭配就上街的模樣。身高 161 公分的怪奇比莉綁起了綠色染髮，僅以棕色的性感小可愛休閒出門。由於怪奇比莉的「隱乳」身材在歌迷之間就相當出名，因此貼身小可愛更突顯了她豐滿的上圍。

Billie Eilish 難得穿上貼身小可愛的穿搭，馬上也掀起了大量國外網友討論：「這好像是我第一次看到 Billie Eilish 的真實身材長怎樣」、「她的皮膚看起來非常光滑又棒」，也有人點出：「有些人說她看起來有點胖，但我認為身為青少年的她這樣的身材非常自然且健康」、「我想這就是 Billie Eilish 之所以會選擇穿寬鬆衣服的原因，她不想讓別人對她的身體指指點點」、「她看起來很有自信，愛她」。

做自己

肥過部電單車

白白滑滑，面又唔肥，減小小其實好正

佢對腳一啲都唔肥 佢應該好易減

但係個螢光綠頭好趕客

覺得佢會好快走樣
已經有D婦女味
不過如果肯keep下其實好正

骨架唔大 係多肉

人地得18碎

on9仔先支持拜登

好想俾佢焗死

三十幾歲我都信
除左波大之前我真心覺得佢好唔掂
個樣又dur 身材又dur
係咁吹奏佢正嘅人應該出多啲國睇多啲鬼妹

啪啪聲

19就師奶feel

人哋廿歲都未夠，遲下一減肥就不得了

肥底先正

她不僅曾語出驚人：「穿 Vans 的男人下面一定都很小
手足黎 唔好割

大奶奶

大波着衫唔好睇

她看起來很大胸，愛她！

法官大人，我屌

點解上身同pat pat位都好大咁
但腳又唔係好粗
好似比例都有D怪奇咁

40歲阿嬸

唔想人地評論佢,自己又評論人地著VANS

屌你老味18就成個阿蟬咁

你迫害身體自主既女性
你父權壓迫

電單車師

試下搵個男人出黎話著NIKE既都係大波妹

啲bye bye肉

死左西

Nice car

條友應該有吸開毒？

好撚柒

應該好好仆

大過奶媽

好肥

哇屌樣衰到

肥婆多水

肥撚到adele咁

青頭就一定take開野咩屌

身材好撚美國FEEL

搞音樂算啦唔好比我睇到樣OK

神神化化咁，品味皮膚又差，咁都唔似吸毒撚？

diu

比幅好牌佢都唔識上 1白遮3醜 做下gym firm 下d 肉已經正到仆街

on9女

#BLM

屌
吮腳趾個張係咩事
一定咩都玩齊晒

係佢fans都覺得肥同肉酸

明明之前個樣正正常常，每過一年變化越來越大

鬼妹歲數係以倍數升
如果你而家有30歳，到40歳果時大家個樣應該睇落差唔多老

中央肥胖，身肥手腳幼，成日坐係度就會咁

做咩成個C9樣咁，明明早幾年幾正

吸毒樣

已經脫離咗少女呢個組別

對波想點

呢種身型好撚好屌

因乜解肥撚到咁

自從佢公開支持biden同BLM之後我就unfollow咗
原來而家肥咗咁L多

你cls
坦克車都肥過啦

夾腸一流

100 1q

ching識野

18年佢好似有抑鬱 所以搞到個樣勁頹又殘咗好多

扑

佢好似仲要食齋 酒都唔飲

她不僅曾語出驚人：「穿 Vans 的男人下面一定都很小！」更吐露自己因為不想被外人評斷身材變化

兩句加埋好表達到左翼精神

依啲身材真係超撚好屌

依啲腩肉仔先正

佢不嬲都唔撚掂 係潮柒先會吹奏

巨根配巨乳

正過整容少女

又笑蘭姨

I like meat pie

Duh

佢以前明明唔係死魚眼
做乜宜家對眼dup到咁

有佢講冇人講

好靚女原來

where car

有咩歌好聽

你睇吓#48幅圖。好可能係毒癮極重，生活淫亂不堪嗰挺人嚟

八婆仔

鬼婆得天獨厚
好多肥身唔肥面
Adele又係一例
比著華人塊面大過西瓜

Shine b

你看起來很有自信
愛你！

Billie Vanish

成型都唔撚識嘢
根本呢個身型先最好屌
利申：班緊支美極返嚟

鬼妹係老得快

成個老milf咁

thicc好正

似足大波驊

一開始紅時最靚
而家成日都好腫，冇晒精神咁

大媽

不了唔想好似佢咁肥
我都掛住你

啲動作明明係男人黎
只係生左對大波嘅TB

好大波，我一定屌

有男乳症

支持拜登令我唔再想聽佢

賣點嚟

屌你 我瘦番好多啦仆街！

emo type好撚正，而家買少見少

變adele

外國好common

我住咁耐都未見過螢光綠頭

不了
一直覺得好醜 對佢完全冇幻想空間

咩國家 以前英國有藍色有彩色

淨係上半身肥胖，點都唔會肥隻腳

講真要真大波除非呢啲身型
人哋仲要發育緊 要減肥都過多幾年先啦

中間個幅已經後入緊啦

個個黑鬼唔同樣嘅喂，公廁

令我諗起
(SL人UT)
係廁所封嘴後入

禾巧開心
但你有肥手手

很索的

每人肥既位唔同架 有啲對腳會腫埋 但可能上身睇落瘦小小 我就同billie一樣咁肥法 佢似成日坐 唔運動 日日食pizza喇 多運動同揀啲健康食品 唔會瘦得唔健康啦

痴撚線

禾都巧Kai sum
對比上次肥手手嗰陣而家應該已經瘦咗

後生先咁自信
老左搞唔掂

戇鳩仔先支持trump

BBC addicted

Adele而家瘦返好多啦

肥豬閪

她看起來像電單車

肚腩

個腩好肥美

原本冇嘢
睇到呢張圖笑撚咗

鬼妹全盛時期都搞到咁
過廿歲開始走下坡仲衰

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

好撚大波
有得屌我一定屌

人地賣唱又唔係賣色....

欣賞佢不拘泥於世谷 幾chill

不過有明星都會話出門一定要化妝 顧及形象

仲發育緊 又已經咁紅
除非好貪靚 廿歲先減都得la

禾八婆仔正到
屌打Billie Eilish

屌條友成個徐倫咁

屌似撚到

第一張銀髮靚到

我7過佢

Tank

好似 好可能 好大可能 應該係 九成都係

佢cosplay 緊jojo 咋

肥就冇乜所謂
但啲肉好似好鬆

其實真係天生
食得幾健康都係最多無肚腩
但有啲人就係永遠肥上半身 我自己就永遠肥下半身
比我有得㨂寧願好似佢咁肥上半身

又講得幾啱

好似話腳粗幼好多都係基因決定，所以有啲人點肥都只會肥Hip/大脾以上

奶住粒Lin 影果張 正

仲有Taylor Swift

以前仲有少女感 但依家...
個底咁好 點解唔keep
講埋啲咩「做自己」純粹係懶得keep

妖 被返咦個Billie我

屌 呢個明明係連登仔批評平胸港女嗰陣話要嘅身形
大波大蘿腿幼面尖 少少肚腩
一睇圖又唔o

豪鬼

咪同email差唔多size, ok 丫

胸好大

第3張個肚臍飛曬釘

一對奶

佢跳開舞，啲肉好可能係由細到大訓練嘅肌肉嚟，已經有個shape

要減嘅脂肪應該唔太多

原來佢有跳舞咁佢真係坐喺屋企太耐喎

外國人係唔buy減肥節食 個個瘦到得骨 佢地話唔健康嘅美 佢地話有自信就係美

佢受傷之返先正式完全投入音樂
唔知受傷之後有無keep住跳啫，但佢仲咁後生

講真我覺得係佢唔肯keep 肯減下一定好正

Keep下應該好唔錯

武肺肥，有得救

email仲正過佢

Smoke too much

咁快就走樣 唔修身好快變Adele

唔係呀

一定係食得大麻多 所以對眼又dup又肥左

mola mola

Agree 佢隻腳幾幼

19歲望落比我阿媽鍾老

張相咁難睇覺得係對波太大

Adele同Sam Smith走去減肥
呢條怪物走去增肥
其實到Britney年紀就會自然肥啦唔洗咁急

好肉酸嘅身型

咁大波係咁
其實實際上佢都唔算話好肥
望下人哋對腳都唔係好粗嘅

鬼婆味出哂黎

腳唔粗但上身肥大
減減都幾屌得

真 白滑大波

操返fit d已經99%似

肥過2部電單車

全部都係Antifa

想騎

女仔唔係仔？

越嚟越似啲古古怪怪嘅外國左膠
又肥又殘，髮色永遠鮮艷到睇落唔舒服

pin this la

到18年我都覺得仲好正, 到19做乜鳩

對野係大
但完全唔想j

Adele依家瘦到嚇死你

笑撚死

black dick meter

無跟開 佢有支持咩？
Btw聽講美國 出名嘅人都支持拜登 唔知點解
#希望拜登當選啦

DLLM

金髮同Finneas好似樣

難怪香港啲女仔瘦到成棚骨咁
大波又話肥，瘦有話無波

好賤

Ching sick ball

唔覺 矮先多

其實幾7
不過勝在大波後生